hi 淡友（200）尋找熊軍二五仔

推

我賺到錢就番黎架啦

呂布同我搶post

人仔又跌

升爆了，明天熊軍全軍覆沒